沈門師兄弟吹水區暨拜師區（五十）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

搞掂！

媾女其實好簡單：「你有聽過救世主沈振盈嗎？」 即刻水災。

「振盈」

「沈門」

等睇師兄弟分析

沈門 = 錢途

「振盈」
「振盈」弟子

古有恨嫁入豪門，今有恨嫁入沈門。

師父聽日一定寫

港匯
債券通

考完
完了吧，如無意外

其實我願意放棄而加份工
收最低工資跟大師跟出跟入

\|/

師父聽日就會反口睇返淡

新屋上香\|/

最新報價：
掃地5球、斟茶7球、信差9球、黃埔管理員10球、司機20球、助理2億

睇下大師兄個報價先啦，要倒貼先得

希望在明天，一日未出成績一日都未知

岩岩索羅斯apply 左助理 輸在起跑線

我地唯有食住2手料先

師父好似未出下星期指標

新post留名

專心跟師傅算鳩數

師父條撚屌肯番黎未
掛住call g 巡視業務唔寫另類指標

你一提沈門
冇野會失敗

東網Money 18
35 mins ·
沈振盈表示，過去一周市況仍是反覆上落為主，雖然在期結當日大市升近300點，但指數始終沒法出現突破。外圍市況開始有風險，港匯愈來愈弱，走資情況持續，但最弊的是市場並不以為意，仍然陶醉於「中央送大禮」、「北水南下掃貨」等所謂利好因素之中。更甚者，完全忽略了全球央行皆在部署收緊貨幣政策，下半年的衝擊實不容忽視。
7月7日是「小暑」，將步入丁未月，意味着夏季已入尾聲，「火」的力量將逐漸滅退，而大市亦會出現回調。而8月7日「立秋」之後，將步入秋季，市場將變成「群劫爭財」之局，即是不夠財，大家互搶。所以，8至10月有好大機會出現資產市場的沽售壓力。
本周的每日走勢推測：
周一（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，走勢反覆，先升後回。
周二（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，走勢偏淡。
周三（癸巳日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，反覆上落。
周四（甲午日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，反覆上落。
周五（乙未日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大市現震盪。
訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）
想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #上落市 #走資 #港匯疲弱 #收緊貨幣政策 #群劫爭財
─ ─ ─ ─ ─ ─
「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

Qq牛有救

7月7日是「小暑」，將步入丁未月，意味着夏季已入尾聲，「火」的力量將逐漸滅退，而大市亦會出現回調。而8月7日「立秋」之後，將步入秋季，市場將變成「群劫爭財」之局，即是不夠財，大家互搶

七月係講農曆

呢位師兄生面口

唔怪得D人話大師永遠都係有講早冇講錯
原來用農曆

求解讀

有冇人啱

對jumbo 有興趣d

樓上，不了

周一（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，走勢反覆，先升後回。
周二（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，走勢偏淡。
周三（癸巳日）：天干屬水地支屬火，水火交戰之局，反覆上落。
周四（甲午日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，反覆上落。
周五（乙未日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大市現震盪。

我地就得一個point架啫

當師父五曰都睇淡就是大升之時！

各位師兄晚上好
輸緊20k點算好

細佬行年21，拜入沈門

新post上香，希望大師奶多D嘢講多D外匯

cls....
無睇錯個背景應該係深圳嚟

讀書時有個同學都係火車到中過招，真係好多變態……

250k本
仆街285 跌左10k
Qq牛輸緊10k

24歲 30k人工

好叻咩?! 我3歲可以入沈門 而家唔洗番工

知錯喇 沈門千秋萬代 師父請受徒弟一拜

請唔請跟班

輸到仆街請唔起

各位師兄跟左師父咁耐 個個幾億身家 唔好撚化我啦

聽日62785打靶我就改名 租金大升升

船長唔好開口咁講，通常都……

係卓健呢類醫療中心既醫生係唔係多數都無乜料

有fd做緊...笑到仆街

建議你直接改名破左佢

租金大升升

會唔會一改就爆 聽日開市睇情況先

之前去仁安診所，11點幾去，話上就唔收話醫生要食飯，要就下去就做緊手術，3點幾先有得睇，啲病人死得啦

死亡flag

無事架！會有足夠時間俾大家落船先，同埋adr個情況都幾樂觀

之前仆街，用公司醫療卡去睇卓健，菠蘿蓋移左位睇唔到，之後去睇返自己睇開嘅鐵打一睇就知移位，咁先醫返好

加油呀

【四太新盤】Coffee陪男友睇樓 「好奇架咋，真係無錢買」

旺師兄

【富貴買磚頭】孖男友睇四太新盤 Coffee熱褲緊身衫惹sales狂望

咩？

包唔到lu

唔出嚟做又點買得起

岩岩食緊野

師父出左五行未?

上幾版有

唔好意思推得太快
from Gamel師兄

聽日升到260啦

有興趣呢個多d

咁俾5 分鐘我上船

曾淑雅又唔係特別靚又唔係特別好波
估唔到你岩

屌邊個

鄰家feel

我屌呀
腳都玩一晚

支那火箭失敗
師父又有野打J

lilliankan for sure

呢位師兄識貨

旺師兄，你post 果條片得，但其他相唔得喎仲要著湧波衫

有 強積金
沈門重點項目

為左退休生活，記得用保守保本plan

師父教落 要好好搞自己強積金

重點打擊師傅個倉

呢位師兄原名係咩？

P 朱

隔住個mon又聞到時興隆魷魚絲味

Jumbo 曾 果時套扑野流出係咪佢
水滴型，係我e世人揸過最靚嘅波

P係？

片？

P 就是你！

穿熱褲搭捷運不衛生？ 圖

到底台妹食乜撚野大

未摸過唔排除係墊

片呢

你威啦 先前改左名，咁多師兄弟問P 弟去左邊

魯七
加油

師父

河馬仔

好勁
綠師兄

聽日不求升跌，只求波幅

希望可以全身而退

要努力讀書了

棄咁多位兄弟於不顧

\|/
好喇，上完香俾沈大燈之後又係時侯貼AB 召喚樣子巴

有波幅，沈門走多幾轉賺大錢

南無阿彌陀佛

沈門有律師、醫生、會計師等各種專業人士

真係收購av 廠不是夢

買起DreamRoom Production之後一本道改名「沈門一本道」

醫生

沈門d人勁到，叫非3大垃圾肥仔情何以勘

入左門先係搵大錢

入沈門除咗要瀨過仲要係精英先得！

追左成晚post
我見好多師兄弟入去屌

讓世人知道沈門既威名

幅圖令我諗起如來佛祖嘅故仔

就似師父自以為好撚醒
但都走唔出市場嘅五指山！

要講兩次真係好大壓力

大家早晨

上星期打左靶，好彩只得4k
今個星期要連本帶利嬴返

無啲咁既事，打少左隻字

升？ 跌緊333

keep住綠燈先

死亡倒數

入沈門除咗要瀨過仲要係精英先得！
[/quote]
讓世人知道沈門既威名[/quote]
肥仔我 22入沈門，23歲退休ok?

猩猩雖然錢多

沈判日

QQ牛 重傷

屌佢老味我擔心師父份「轉咗保守、保本」嘅MPF條基金佬幫佢買債券通啲強國垃圾債券，血本無歸

朱巴唔好上船住，架船入撚哂水呀

我見到

邊個要我賤放61547 蝕成兩個價位，今日得到沈判

好辛苦好辛苦

死港女

又跌成100點

咁嚟嚇鬼? 一陣倒升夾爆師父個春袋

睇期指應該會升番

老美升又唔跟升，老美跌佢跌凸

好撚多中資藍籌都跌緊

長和97 有啲想call

師父臨老過唔到世

啲錢去5，有一宗2100萬買入，估唔係老散

轉燈

死雜種走左啦，升啦升啦

QQ牛轉燈

低撚左比你啦師父

起飛

都話咗嚇鬼，等倒升夾春袋(師父)

師父(孫悟空)在市場(如來佛祖)的五隻手指上面寫：正如筆者所尿。
市場(如來佛祖)，一野將師父(孫悟空)壓在五指山。
師父被五指山壓住，
不斷大叫：扭曲、扭曲 ... 如是者，鳩叫左幾百年

吉利升撚完未

難道QQ 這美夢，氣數早已盡

一隻27唔見幾千，師傅你去少啲銀娛沽下佢得唔得

62785既船員頂唔順就好落船

5號仔

睇見HSBC咁樣托都驚

佢唔係話5轉2628，跟手5號仔爆上咩
啲timeline 係點

佢唔係睇好5 仔，睇淡QQ 咩

猩猩船長
係隔離船支持你

報告..QQ真係好撚唔對路呀船長

冇錯，已經轉咗去2628，唔係大戶點玩鳩佢

入哂hsbc 牛，今日唔睇市了

上緊啦

回返！大家坐穩啦

量子兄

師父轉左身話唔好沽qq

軍心已亂，大師兄快d返來

朱巴 唔係話唔好上船咩

砍掉重練profit又俾沈鳩頭整走哂，倒輸3k

金沙落返35

又悶局！想點撚樣呀！

大師兄都睇唔過眼

咁而家呢？

200係唔係入貨炒格仔好時機?

唔好講啦！.jpg

買左好多？

驚佢放完風箏

搏5仔啦，當炒，唔好同股票談戀愛

62785船員係咪落哂船啦？

都要搵個好d 既位cut 然後先轉

好彩唔多

恆生出左指紋 好爽
乜鳩都唔洗打

我係隔離船守住

hsbc 會帶領大市升

睇黎都係278-279中間磨 唔睇市繼續strong hold算

恒指開車

未

想落船了
對唔住大家

Breeze Trade都用到touch id咩？

個個人玩法唔同，保本先可以繼續玩

無錯！頂唔住就落船先，架船都穿穿地

國指都勁撚過你
屌你老母死港女

國指肯定威得一日

吉利係咪on9

你之前好多貨？

國指廢左幾多日

沈家軍

一日都未威到話咁碌緊落去

如果唔係正股有少少肉食，今日又食屎

成交量又好似好勁咁，10:15am已經200億

好耐啦，上年3.x 有貨…

聽石sir 推介

唔通沈門要轉戰hsbc

食左就算，唔好諗，我隻QQ牛應該都升左幾十倍…

師傅其實好準

hsbc
諗住strong hold 62053，不設止蝕

船都唔撚比我落

追哂d post 偉大的猩猩

屌出年唔幫師傅做牛一

猩子兄，要改名了。

租金升升升

打左靶啦？ 兄弟們有冇落船

我累左大家，星期五俾沈鳩頭靜靜雞上左船

我打完都嚇親自己

落船了

一話落就回

睇黎我黑住大家

調整下，再掌摑沈振盈，屌就屌沈卓盈

係沈鳩頭無啦啦上左船，btw有排無得吸耳

回緊

沈鳩頭

唔好睇咁多av，好多護士都變鳩態

有冇多啲詳情

e d 好正

我都覺

想問下師兄，qq 今日企唔到279會唔會走走先？

恆指轉燈未呀屌你老母

轉燈call我

個市悶到...

恆生護士仔

就咁睇左隻5仔牛，郁得好慢下

屌我想落車je

【實戰理論】樓市真的沒有泡沫？（沈振盈）（JUL 03）
2017-7-3 9:00:39

香港樓市

週末期間，見到有財經媒體的一個報導，訪問了兩位地產界知名人仕，他們一致認為，現時香港的樓市並沒有泡沫。何謂「泡沫」？泡沫是一種經濟失衡現象，可以定義為某種價格水平相對於經濟基礎條件決定的理論價格(一般均衡穩定穩態狀態價格)的非平穩性向上偏移，這種偏移的數學期望可以作為泡沫的度量。導致價格泡沫的原因是複雜的，在實際經濟活動中，與預期相關聯的過度投機行為、幼稚投機者交易行為、規範失靈，詐騙行為和道德風險等都可能成為導致泡沫現象的原因。大家自己去判斷一下，上述定義是否已經全中？

過去八年，歐美各國的貨幣政策，扭曲了實體經濟的發展，擾亂了金融市場的秩序。不斷的量寬，持續的低息環境，泡沫出超級的資産泡沫，但實體經濟卻飽受折磨。因為資産泡沫的出現，令到經濟數據表面上出現復蘇，但實體經濟命仍在收縮，定是一個泡沫經濟，只是「經濟數據」上的復蘇。泡沫經濟的後遺症，是令到社會上，貧富懸殊的程度加大，人均消費力下降，長遠埋下了經濟步入大蕭條的炸彈。

資産泡沫的出現，若只發生在股市，尚且還好。但問題在於，此泡沫發生在房地產的話，就影響重大。住房既是民生必需品，也是投資產品，但在寛鬆貨幣政策之下，資金湧入樓市炒作，就會損害實體經濟復蘇的全面性，最終只會「毒害」經濟。再者，投資房地產，大多涉及到按歇借貸的安排，變相將民間的債務槓桿提升，這亦是一個超級的計時炸彈。

沈振盈

屌你老母你長租九十九啦

含指開船未

700平左

死都唔比升 次次平就落番去

好！62785船員準備殺返上去

大師話左700會上290蚊，所以😥

師父一見CCL又上，𢲡渣沙

仲未落船

上啊！！！！！！！

有冇人追左5仔，唔敢現價追

係

師父多年義無顧力托樓市

睇黎股王都係持平，等資金再黎就爆過，而家磨下儲力

坐穩啦轉左下綠燈啦

依d一直存在喎！
你2015年响26000叫長先吸納嗰時已經存在
點解你又會叫長線吸納呢？

你只係講晒每次股災嘅原因
實有日中！

QQ 終於轉燈..

有樣子，賴皮無所循盈

好在頭先.063買左62053

沈門科學堂！

太陽的光我們遲早要還！

太陽是一顆黃矮星，黃矮星的壽命大致為100億年，目前太陽大約50億歲。隨著太陽的衰老，其光度會穩定增加。在大約50億年之內，太陽內部的氫元素幾乎會全部消耗盡， 太陽的核心將發生坍縮，導致溫度上升，這一過程將一直持續到太陽開始把氦元素聚變成碳元素。 由於氦燃燒產生的能量比氫燃燒產生的能量多，因此太陽的外層將膨脹，並且把一部分外層大氣釋放到太空中。當轉向新燃料的過程結束時，太陽的質量將稍微下降，外層將延伸到地球或者火星目前運行的軌道處（這時由於太陽質量的下降，這兩顆行星將會離太陽更遠） 。由於太陽能量的增長與半徑增長不相稱，太陽表面的溫度將比現在低，從而變成一顆紅巨星。這顆紅巨星經過幾十億年後， 氦燃料也將消耗完畢。 像第一次消耗完氫燃料一樣， 太陽的內核又會收縮， 內部溫度上升。對很大的恆星來說，這一次坍縮會導致碳元素的聚變。 然而由於太陽的質量不足以產生碳聚變，這樣它將變成一顆白矮星；隨著內部溫度和光度的降低，最終變成一顆不發光的黑矮星。

電腦大爆炸！太陽屌死自己老母！
有宇宙通行證都救唔到你班柒頭皮！

大師兄睇唔過眼師父咁on9 終於出q啦

沈大師連量子力學、天文學都有研究，唔怪得咁撚癡線勁

Qq

仆街，就嚟玩到個牛牛倉冇錢
好似越玩越大

搞乜

灰弟

加埋差唔多有15萬牛同輪，好似玩大左

搵位減d 先

+1

好！大家記住今日！2017年7月3日！
既然某人講到世界咁撚大鑊
他日此人如果在現時恒指未跌去一半前，叫長線吸納，就係仆街仔、係柒頭皮、係on9仔、係白癡、係神棍.........下刪1000字

一路減又一路加，就滿倉，有"隠"咁

QQ 又無力

灰弟走火入魔

新股王，今日高位，聽日低位

今左550k@0.064, strong hold 無止蝕

等到大市有方向先炒市

頭先想轉多7/8萬過去炒，發覺好似玩大左
今日唔做trade 啦

打個j 冷靜下

適可而止呀，有時靠邊站係樂趣嚟嘅，咁梗係唔係師父嗰隻年頭企到年尾啦

今日破258，5號就破75

冇錯，個人心雄要停一停先

冷靜，無左股王QQ個氣氛唔同晒，睇清楚先

one year stand

大師係世外高人，企十年八年都係眨下眼就過

5號就係股王
62053 星期五升到0.1

再嘈我話入左牛仔丫喇！

qq拖累大市

992牛？

本多終勝既表現

隻輪28337點解正股升佢跌

佢痴q 左線.jpg

我有隻牛0.3入，依家已經0.74，不過我放左7成，想死

唉.........

4.×%，係

有冇人買左1027，隔離post有人買左一千萬股

冇買，仙股嚟，咁搏吓好過牛熊証嘅，不過要有人接貨先得

好勇
俾我真係買牛熊好過，最少死左大約知咩事

係，寧願搏牛熊都唔玩仙股
牛熊至少有隻正股back 住都知咩事

呢輪師父追住我哋嚟玩，小心，上星期五我話CCL師父打咗一陣飛機，今個星期破埋160問佢點睇，今朝就講樓市，真係mon住我哋㗎，不過師父唔小氣嘅好撚玩得

沈鳩頭一定有Mon實
Hi 沈鳩頭

有啲跌到冇得跌嘅仙股贏嘅機會幾高㗎，唔好太搏輸咗當抽水，隨時幾個開返嚟

拎一千幾百玩下好，冇消息俾人玩死供股合股冇命賠

痴線都係唔分享同工作有關既野 專心討論返股市

btw 你個維基post 依舊精彩

一定唔好多，預咗比莊執葯輸晒

我發放新聞咋喎，點知咁好反應

大部分大陸
大部分都好撚廢
Professor級就多數都ok
有唔少都勁

Lm

因為未到價內，都係街貨自炒價，期數唔長，入到價內照計會有近三倍回報(0.15計)

冇錯，其實好多嘢等價交換，同埋適應遊戲玩法，社會階層有流動，要諗除人工外嘅收入，要唔怕辛苦，儲蓄係定咗條數當還錢咁，唔夠洗要諗辦法搵或者再慳啲，逼自己，咁做生意/買樓/跟師父要本嘅，到時咪有本錢，唔係有機會都冇用，啱唔啱?

我覺得好岩呀
成日笑話「機會係留俾有機會既人」，你乜Q 都唔做，有機會都唔輪到你啦

其實居屋唔差wo, 不過前題係個價要低過私樓多返d 。

後生有能力真係要走
唔想到時後悔

類似椰菜花果d?
係咪叫尤

痴鳩線
Btw,你聽日幾點得閒
病病地想射波

我開唔到假紙俾你，黎得我個到既都唔係一兩日出得返去 除非你想黎長住

扮唔到

要走有錢就得，馬爾他、西班牙、葡萄牙、希臘、關島都可以投資移民，買當地樓移民，要預一段時間冇生計，2個人預10球好穩陣，平嘅咪台灣、馬來西亞、泰國，其實有錢邊度都天堂，好現實

樓王講到成千粒好似散紙咁
我做咗嘢兩年咋
去德國讀書算

睇完午間，追左恆牛

緊係唔係，我都想師父送10球我使吓，之前研究過移民，最後我放棄咗，西班牙、葡萄牙買間50萬歐元嘅樓就得，葡萄牙唔使長住，冇語言要求，一年逗留2星期OK,夠年期即成公民，有歐盟護照，不過小心嗰度aa mark高價賣樓

你想防咩先？打完去瘋狂call g？

投資買樓最少50個歐元，要加費用同自己生活費，做小生意差唔多

get 錯左做10萬

呢d 咪就係你同樓王既分別！

人又無，錢又無既表表姐

係外地買層樓，例如泰國，唔鍾意香港咪退休之後每年返嚟3,2個月咪算，有日本、泰國、台灣嘅樓每處每年逗留90日，香港三個月，移唔移都一樣，我話仲正，最緊要有錢支撐呢個生活就得

啊

我好專一的。

樓王，金石良言。絕對好過師父鳩up

樓王，是，同意，有付出，才有收獲。
也同意樓上，如果本身係比較平庸，就要守。

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：有反彈即沽貨
07月03日(一) 12:40
沈振盈：勿博入市
0:00/0:00

訊匯證券行政總裁沈振盈指，由於上周五外圍股市表現疲弱，美股有見頂迹象，所以即使有債券通啟動，及險資被允許透過「深港通」買港股等好消息，都無法刺激港股向上，料恒指在26,000點至26,100點阻力不少。大師教路，現時不宜撈貨，反而應待反彈時沽貨。

師傅明白了

一個二個見個市悶就掛住吹水
怠慢軍情，可惡

倫哥你見大師兄都去左草叢出火野餐就知啦
加上條肥佬星期五收市先轉身，軍中有好多師兄弟(包括我自己) 都英勇瀨左野

又改撚咗?

悶到就訓著

拎住啲賺緊幾格嘅恒牛
同輸到仆直嘅QQ牛hea住等通知期完

竹弓

港女26000之時，獅子就80

等

今日必取258

迪麗熱巴裙襬一掀 Angelababy「真實身高」被出賣了

2017年07月1日 11:46

樣子大師兄

我怕今日取258 聽日就回

如果痴痴等某日終於可等到一生中最愛…

啲股仔可唔可以郁下

根撚本個市都唔撚郁

Baby 老公都扮180啦

我見過條撚屌真身，我179,佢矮過我有撚180,棟鳩起啲頭髮都冇

5 仔都開始無力了…

qq上！

QQ 今日個波有無A

日日都係星星

佢得三尺我都會繼續j佢

5號仔回下氣姐

1445衝

掌到師父粒魚旦爆蛇汁

樓王有樓有米，仲要一米七九 人生赢家

4k hd LCD平面方角

零波

得兩粒車厘子仔

你就想。兩粒蚊躝咋

陰九公，俾d 大媽捽到的都唔見埋

嗰條膠面小生聽講會著增高鞋墊
著咗都冇180真係陰九公

d qq 牛諗住掛0.1走遠d 同佢打持久戰，點知成朝都出唔到

其實大師真係好勁，一出實戰，就上258，量巴又食四五格

我開一開app 見到升緊50幾點
我就知師傅使出左咩招式

太陽是一顆黃矮星，黃矮星的壽命大致為100億年，目前太陽大約50億歲。隨著太陽的衰老，其光度會穩定增加。在大約50億年之內，太陽內部的氫元素幾乎會全部消耗盡， 太陽的核心將發生坍縮，導致溫度上升，這一過程將一直持續到太陽開始把氦元素聚變成碳元素。 由於氦燃燒產生的能量比氫燃燒產生的能量多，因此太陽的外層將膨脹，並且把一部分外層大氣釋放到太空中。當轉向新燃料的過程結束時，太陽的質量將稍微下降，外層將延伸到地球或者火星目前運行的軌道處（這時由於太陽質量的下降，這兩顆行星將會離太陽更遠） 。由於太陽能量的增長與半徑增長不相稱，太陽表面的溫度將比現在低，從而變成一顆紅巨星。這顆紅巨星經過幾十億年後， 氦燃料也將消耗完畢。 像第一次消耗完氫燃料一樣， 太陽的內核又會收縮， 內部溫度上升。對很大的恆星來說，這一次坍縮會導致碳元素的聚變。 然而由於太陽的質量不足以產生碳聚變，這樣它將變成一顆白矮星；隨著內部溫度和光度的降低，最終變成一顆不發光的黑矮星。

師父沽5號ok?

好似已經轉咗2628喎

如果唔係佢沽左，你估5仔識郁？

師父見濠賭股大跌
竟然唔認屎認屁，話 “ 正如筆者所尿 ” ？
沈鳩頭轉死性呀？

唔通今次佢記得幾錢開始轉睇淡

市又悶，返工又悶

你條女呢？

正因為太陽唔算太熱
燃燒速度唔快 佢先至可以恆久發光發亮

屌

5 仔同700 都無力，睇黎下半年都要捱麵包lu

咁師父捱貴租啦

唉…貪字得個貧

仆街啦沈鳩頭
祝你個個月都俾人加租

做咩

無，如果上星期一唔係心雄出左QQ 牛又入番，唔會搞成咁

唉…

不如一齊去唱個正K 輕鬆下

好眼瞓
瞓咗陣

跌到師傅都唔認得啦

又轉燈

現金為王

靠邊站

師兄幾多貨…

唔建議撈底

隻hsbc 牛溢價-1.x%

信唔信個撚屌又收市先出

5牛唔賺咩

唔玩qq option 啦

依家轉會玩 5 仔牛

62053 真係好pk
明明計番兌換率係值0.75

5號輪28337，仲低過開市價

62785 d 仆街亂鳩咁放貨

3.9？

都話左師傅個撚屌又等收市出
濕鳩我地一棍

準備部署淡倉

【三點九沈大師】大師：準備部署淡倉

搞掂，繼續keep牛仔 終於捱完呢幾棍

師傅話騰訊無力 美國科網股轉弱
星期四前上唔到260樓上就部署淡倉

老天，我就同你賭多鋪！

徒兒奉陪！

今日企258 ok

61056@0.064 小注100k

5輪 含牛
同師父死過

我終於等到了

我要師父連淡倉都開唔到 繼續靠邊站

騰訊無力

今日成功趕返條肥佬落船，62785師兄弟聽日準時開船

勁假股王

嘩屌！

終於引到師父開淡倉，機會嚟啦

Qq無力！

勁假

落撚左船

即刻醒一醒

個個三點九前都死下死下
而家師父一出軍令狀
個個即時醒神
拎哂刀槍
沖哂上去
誓要斬師父老味咁款

好。沈門弟子都是英雄好漢

屌，落撚左船隻700先同我彈反去284

三點九 qq無力！
四點 彈5蚊
可以寫入史冊

淡倉兩字千金！
我當堂醒晒！
又可以同師父一較高下！

師傅斬我地咁多師兄弟，我地都淨係斬佢老味一個，岩數咩？

勁假時段
師父
南無阿彌陀佛

只要聽日升埋
咁師父就有晒位做淡

不枉我咁信師父你 62785 船員我地聽日殺返上去 返家鄉既返家鄉，數錢既數錢

要連本帶利夾爆師父

殺呀!!!

得番281

唔緊要，最重要係破280 呢個心理關口

上返280都夠做啦 守住先

20天線好緊要呀

尾市條上影線長撚到

係我地兩個家鄉最遠 其他巴打都數住錢黎等

明天再戰

勁假時段咁大波幅係好事？

好彩淨係落左半隻腳船

唔一定，但師父話qq無力就係好事

我本來諗緊入qq 熊定5號牛
參考完實戰就入左5號牛

p.s.62503 d 撚樣唔好亂咁set 價呀屌你

師父
救苦救難

我都係

屌...對住QQ都唔知講咩撚野好 當四點先開市仲好..

賣左61692 先升

唉
仲輸緊20k

溝左2萬蚊QQ遠牛 依家有4萬QQ牛 等300先食

上個禮拜唔係set個國指期貨止蝕位set得太高依家我起碼多15k

又係時候出門口番工

好波啊船長

船長同各船員好波，因為堅持所以看到希望
落左船唔駛灰唔駛介懷每個人都要心中有數止賺止蝕，師傅普照我地

QQ 咁樣同埋係facebook 睇到個post 之後士氣大振！

好

你兩位玩咩豬到咁大

沈鳩頭開淡倉之時就係我開倉之時

大家準備迎戰！

吹住水等收工番屋企做正經野

要師父開淡倉我地只有一條路
就係日明天爆上！

你地全部改晒名好混亂

各位師兄弟今日如何

我唔知道各位兄弟年輕時有無睇棋靈王。
我87年，三十歲。
我在舊登，已經追隨師父同大師兄。

我覺得，當時在舊登，遇到師父個一刻，就好似棋靈王的光仔遇到佐為一樣。

能夠遇到師父，係我一生中最大的福氣。

當師父話185蚊沽港交所的時候，剛好我有貨。
我真係好感動。
好似光仔一樣。

重點唔係我有貨，有錢賺。
而係因為我覺得我這一輩子，有幸遇到師父這位超級無敵燈中之神，
是我的幸運同福氣。
我感恩。

可能就係改晒名
所以激起咗師父嘅小宇宙

聽到加租鳩都縮

hello moto

士氣大振

可歌可泣既故事

有牛 好驚驚

今朝QQ搞到大家都灰晒

樣子大師兄所言極是。
沈鳩頭唔屌其老母，條賤骨頭唔撚鬆化

搵得我好撚辛苦

佢老味轉身都算，我地最多跟貼d
買兩邊係想點撚樣

右邊more

夜期同道期

btw jumbo 真係好撚正

曾淑雅係幾撚正既

我都鐘意p巴果個多d

整多幾張圖黎

夜期又插

美期唔跌咪得

低水成100 點你地都咁冷靜既

比亞迪電子做埋小米

股災啦
香港九龍新界無得避

一路開工一路玩就好易畀人屌
跟住我晚晚瞓到四點就自動醒咗
因為美股收市
但係朝早又要起得早番工
搞到唔夠瞓
真係好痛苦

唔明你地點解夜期跌緊仲可以咁冷靜

好想射波，但係太明顯

係呀，我都唔明點解

屌佢老味搞到我冇左幾千蚊

即刻不問價set盤9點半走

難分真與假

我想set 勁假盤

我輸幾千冇所謂
但真係唔想為嗰啲錢
瞓唔到
到時十個沈雨阿姐都搞唔掂

你睇下先啦，又跌啦

揸的士搵食
無諗過轉

我想射波做正經野咋

點解Lol

番慣左夜
同埋部的士幫屋企人揸

揸日更會唔會好d